沒想起你丁點

丁點 好似怪怪地
利申 未知邊個填果陣時諗